其實有冇諗過文宣grp已經比人滲透左

運動最初開始 大家都係集中一日一個活動
但唔知由幾時開始 d活動一日幾十個
分散哂和理非人數 搞到勇武手足好尷尬
帶裝去又唔夠人back up 因為和理非分散哂
唔帶裝就等比人拉 等比popo砌生豬肉
（開花另計 大家有心理準備要打
知道自己應該去邊個位 邊一區做野）

但係望返哩兩三個星期既日程表 係極度不合理
（利申一樣野係我已經無咩點睇連登風向post 只係睇tg ）
就講下今個weekend 首先元朗 無啦啦彈個大馬路靜坐出黎
明fake人去比鄉黑同popo拉 到琴日尖東
搞手揀禮拜日「和平集會」但無申請不反對通知書
聚左一班手足出黎 自己就潛水 從來都未見過咁撚仆街咁撚賤既搞手
大家去過集會都知道 雖然話無大台 但集會負責人都會搭個台出黎
係台上面講下今日集會目的 請幾個講者出黎講下同今日集會主題有關既野
順手count下人數之類 但琴日呢？人又唔見 台又唔見 物資都唔係好見有
仲要有一班和理非去左觀塘 變相人數都分攤左 成件事都極奇怪

其實係咪有人已經滲透左文宣組 搞d假活動出黎方便popo圍捕呢？
同埋我希望各位勇武手足都要小心 唔好太易相信其他人
何況係哩兩日樣又唔出名又無出 極不負責任既搞手

琴日個仆街搞手潛足全日水 屌你老母

推